聽日入場睇傑志 任何著獌狗波衫入場 會被我放上連登

收到風波台有獌狗會著科蘭波衫

俾150入去?

獌狗示威 無所不用其極

咁on9
夠薑就著C7曼聯去班拿貝

王騎bb坐邊 想坐你隔離

忽然撚八國聯軍將會全面進場

科蘭會出先算啦
睇死佢就算出都係最後幾分鐘先出

唔放樓主死全家

人哋著紅色衫撐南區呀

老老豆豆，買科蘭除咗打亞冠之外另一個作用就係吸引球迷。
全世界聯賽都係用球星吸引球迷，點解港超唔得要鬧佢哋忽然？

小眾垃圾慘到要拎睇本地波來打飛機
咪話人忽然嚕

help you